做全民檢測的醫護學生可唔可以繼續住hall?

正評 唔可以
負評 可以

推

可以去死

呃正評

負評會冇人睇

我都唔明點解仲會去做

好鄙視你

準備做

點解 我冇去做